唾液測試

小弟最近喺瑪嘉烈醫院交左唾液測試個樽仔 之後佢話會手機通知 但而家已經過咗5-6日都仲未有通知 即係點樣 有無人有經驗？

好似姐係冇事

我之前都有驗過
過左三四日打返去醫院問報告

佢地話我陰性
之後佢講
今次係破例幫我check

正常係咁
陽性醫院會主動聯絡你
如果係陰性醫管局send sms比你同你講無事

我驗完過左2 個星期都未收過sms
醫管局

咁我天日都打過去問下先

果然垃撚圾

ching結果呢

佢無講結果 但係佢話如果有事一早已經通緝緊我(怕周圍傳播)

咁撚on9
但係依加醫管局瘋狂做錯野
我地市民係怕依樣之嘛
cls